女友說不能與我走下去

因錯誤導致另一錯誤
之前曾經不覺意拿起女友手機，
發現她下載了一個交友app
與人聊天，當時我好嬲，好亂
雖則我知道她絕不是想找另一個人
只是好奇，而且過一排已del了
但當時的我不知所措，做了一個很錯的決定
就是做了相同的事
而且做的比她更甚
真的嘗試去溝另一女仔(過了一排我也del appapp，亦沒再做)
結果冇意中俾佢發現了
雖然已是一年前的事
早前她對我說出有這件事
我才知她發現了
直到2天前，她說不能再走下去了
她對我來說很重要，我亦相信找不到另一個會對我這麼好的人
我亦十分相信她並沒有傷害我的意思，但我卻傷害了她
很想讓她重新相信我

拉

你哋兩個都係偷食過識得翻屋企

分手啦

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

人蠢其實唔適合拍拖

其實我一路都冇講我知依件事

如果係明星就可以變成模範情侶了

連登老規矩感情問題一律分手

喵軒 諗起笑到咇淚

what mean?

感覺你哋雙方都曾經瞞住對方做過一啲可能令對方受傷害嘅事
如果有機會不如都試下真係約佢坐低好好傾下
互相坦誠都係好重要

正有此打算
之前一直都唔想講
唔想令件事惡化
但現在我會想同佢坦白

我估無論結果如何
至少你地最後都能夠對對方坦白

6年

點解已經係一年前既事
佢突然兩天前先講？
係咪中間都發生過一d野呀？

佢當時都冇同我講
直到上年11月左右
先同我講其實佢知道左依件事
覺得好唔開心
一路諗，發覺接受唔到
但因為我當時實習緊
所以佢會等我實習完先處理
依段時間相處依然和正常情侶一樣
直到2日前，佢終於同我講
不能再和我一齊

但我始終冇同佢講我點解咁做既原因
不過依家我會向佢坦白

對，post得上嚟就是要分手

但其實佢都嘗試接受幾個月
講緊幾個月都無令佢改變到睇法
所以唔單止係講緊淨係依件事
或者話依件事既問題引發出黎既野
係依幾個月都無解決過

我也不知
所以現在能做的
就是坦白一切

坦白d咩？
佢都知道你有玩交友app了
你期望坦白完有咩結果先？